好心你班撚樣搞清楚咩場合玩膠啦

有時真係唔撚想講
我知有好多狗MON POST
但係有無諗過有人真係當真出黎救你地
成班白痴唔識分場合

想屌鳩我新會然既起我底睇NO睇下邊個新囉
仆街

不如我點名玩膠個幾位白痴仔啦好無
無撚腦
見到有五毛玩埋一份就知係假
有FD WTS問我係咪真個下燥到

話金鐘要人嗰個叫Tko-vip-terry

Tko-vip-terry
#232751

呢件垃圾新會然黎
想出去幫手既連登仔都要學識起底

兒登仔做野永遠唔用腦，特別而家維穩機器全開，做任何事都要諗清楚先好做

我有個女仔fd因為琴日發夢係旺角比黑警係咁鬧 係咁作勢揮棍叫佢走
同埋見到有人比警犬打
琴晚驚到喊

今晚見到連登呢堆po即刻打比我 喊住口話好驚
唔想見到又有人比狗打
有無諗過琴晚出黎果班心情仲未平復
要玩都唔係呢個時候玩啦 真係搞到人命架會
隔左一日都無呀屌你

仲有一個假膠
我見過真人
你再玩膠試下 即刻爆哂你底

請各位善用起底功能

同埋玩膠POST入面有幾個係我一早BLOCK柒左既五毛
我覺得係有個ON9仔玩膠五毛見到幫手起哄